一人幾樣你最後悔買過既野

1. 結他+amp $5000
2. 一大堆高達模型 $10000>
3. 眼鏡 $3000
4. 讀左個濕鳩科學位 ~$150000
5. 細個玩魔力寶貝 石器時代 買左超撚多點數卡 以疊計 ~$10000
6. 細個玩召喚王 遊戲王 寵物小精靈卡game $5000

覺得自己好敗家 真係想死左佢算

ex

所有讓球盤 around 30萬

牛

Battlefront2

surface pro 4

咁而家d高達點處置?

結他同amp唔係後悔買
係後悔玩得少
另外仲有啲cd

擺係房 全部唔知做乜鳩

砌咗未?

PS4

多到數唔哂
後悔到失憶扮冇買過